IB無法登入

有冇人係咁？ IB一直話連緊sever
但連黎連去都連唔到

星期六早上係定期維護, 上唔到架

個個星期六都係咁架啦

個個星期六都係咁

真心膠

自
仲以為共產黨真係打到黎

angel 方加

星期六呀大佬